就黎連屙屎呼吸都辱華- 玻璃心支那國 支那玻璃心蝗英雄聯盟玩家爆氣 怒罵「日本留下的狗」

《英雄聯盟》開發商Riot Games日前發布機甲帝國系列造型，並於昨（16）日正式於遊戲中實裝，酷炫機甲風格造型讓不少召喚師們願意掏錢買單，然而在該造型上線後，卻在中國伺服器引起了廣大風波，甚至指稱本次推出的機甲帝國造型是「辱華」的舉動，中國玩家也出征官方微博，辱罵遊戲策畫。

自2012年開始，每逢過年《英雄聯盟》皆會推出春節限定造型，應景新年的喜氣。2020年卻宣布取消製作，並將機甲帝國造型作為2020的收官作品，且僅中國伺服器綁定為鼠年限定，價錢也較其他伺服器貴，那怎麼會指稱機甲帝國造型辱華呢？

▲美術圖為5位機甲帝國造型的英雄手持武器討伐一條巨龍。（圖／翻攝自Riot Games）

被數以萬計的召喚師唾棄，是因為美術圖的呈現，5位機甲帝國造型的英雄手持各自的武器討伐中國神話中的「龍」，觸動了其敏感的民族神經，再加上機甲帝國造型酷似日本動畫「鋼彈」中的武裝機甲，更是挑起中國玩家的「反日情緒」，認定美術圖是「日本鋼彈斬中國龍」。

▲美術圖遭中國玩家指稱是日本鋼彈砍中國龍。（圖／翻攝自微博）

不過開發商Riot Games未曾對於該造型表示是以日系畫風作為設計發想，是玩家們「主觀」認定為日系風格。目前中國《英雄聯盟》官方對此沒有任何回應，造型的販售也未停止，但有不少玩家於文章下Tag了眾多官媒及政府單位，希望引起重視，而Riot Games為100%中資，相當有可能對此致歉或撤下美術圖。

真係好撚戇鳩

做乜撚

on9
人哋日本都有龍

on9

搵到錢就得啦,話知你龍虎豹啫.唔啱嘅我再出手撕鬼子系列你喺唔喺即買先

咁金庸都辱華啦

原因: 屠龍刀

tencent表示:還好不是反我

.
.
.

咁把炮咪唔好玩
支那豬最近先打飛機拎左乜春野冠軍
半隊都係韓國人黎

抵喇Riot Games

間公司唔係比騰訊收購左咩 做乜又恰自己人

中國ser應該del左犽宿同小龍巴龍

咁換隻黃色熊囉

支那內鬥最積極

被害妄想症

其實日本都有龍

龍唔係你中國獨有既神話產物

而係都2020年仲自稱龍的傳人先夠智障

唔怪得之啲大陸仔唔攞龍淨係打交搶頭

所有ser都應該del左犽宿

del左隻中二王角色，啲小學生會反檯架

可憐哪

變打日本同侵侵